雲比沙卡「偷食」連加特前度 還被笑：技術差...

曼聯最近有點亂，先是格連活特（Mason Greenwood）在國家隊期間約炮被當事女生揭發，如今紅魔主力後衛雲比沙卡又被曝料出軌醜聞。

一位Instagram名叫marlie的女生現身曬照，爆料了雲比沙卡（Aaron Wan-Bissaka）和自己的親密過往。她言稱比沙卡和自己有兩性關係，還「抽水」了雲比沙卡「技術太差」。

此外，她還表示，雲比沙卡曾告訴她，自己快要當父親了，但他不想要這個孩子。而這個孩子的母親，是一位不知名的女性。

值得一提的，雲比沙卡此前有公開的女友，這意味著他的行為是出軌。而據Twitter上的多個大V稱，雲比沙卡出軌的對象，還是連加特（Jesse Lingard）的前任女友。

直到目前，雲比沙卡的出軌傳聞，還保持在Twitter英國區熱搜榜第二名的位置。

awb咁嘅樣都...

影到咁似blackedraw

唔好笑
nigga界來講佢差唔多炎牙倫level
我工人姐姐勁迷佢

想睇工人姐姐

Blackraw幾正

乜料呀

咁佢技術真係差wod 傳控廢能到

喺床度成隻蜘蛛咁

好型

正喎

ok喎

pepe樣

AWB場外表現keep住都係攻弱守強

好似幾靚女 有錢咩都得

食晒連加特 雲比沙加兩大型男